聽晚去邊好

如題 好似乜event都冇
除咗嗌口號 仲有咩做